新手輕輕一問

行新手屌唔屌得過?
如果做緊拎牌後轉行?

推